### Метод forEach

Данный метод используется для перебора элементов массива.  
Так же для каждого элемента он вызывает **callback** функцию. 
С помощью **callback** функции можно делать различные операции над элементами.  
Так же данный метод ничего не возвращает.